原來教聯啲新港人出中聯扮一份糧

最近先知道，

即係兩份糧，中聯扮一份，學校一份，有冇交稅？

咁喺社署，房署，黑警，入境署嗰啲，有冇報稅？

一定冇報啦
舉報埋漏稅都未必搞得郁